仇思達已經開始何志光化

當日何志光走向最極端追住教主屌，結果發現係原來既圈子已經冇可能再有發展空間既時候，為咗繼續吸曝光而奶共。
今日仇思達一樣，經過呢次之後，唔會再有人敢走近佢。結果係冇得揀既情況下仇思達已經開始舖緊路親建制，所以講得出逃犯條例實施冇問題呢類既說話

呢啲係咪叫排隊返建制??

都唔係幫泛民講說話，但係只屌反對派而唔屌土共建制果啲人，真係10個入面8個都係反泛民為幌子，親中奶共為實
何志光呢啲當然係最佳例子，仲有個「芒向編輯部」，又係證實親中
仇思達、劉正、仲有其他毓系既人，會唔會都係咁，真係放長雙眼睇

我又唔會話佢係潛伏建制，因為潛伏建制要露底引導支持者親共，一定係佢最有影響力既時候，例如早2年屌熱狗，而唔係等到佢光芒漸退先露底囉

佢係一個係電台/輿論界有野心既人，所以先會堅持要搞自己既所謂本土台。佢只深知經歷今次之後所謂吸納本土支持者既路線已經走到盡頭，再唔轉駄佢既影響力就會越黎越低。

唔好睇到佢咁重 連黃毓民呢啲今時今日只不過都係9up廢老一名 影響力除左聽開果堆少數根本spread唔到出去
轉唔轉軚對大局都唔會有影響

我覺得成單野好屌詭，你話佢鋪緊路又唔似，佢間公司應該運作左好耐，但以佢既身份中到標又奇撚怪

唯一講得通既係佢想重施故技，想靠屌台主造就佢當年屌熱狗既人氣
點知衰咗咪要投共囉，即係我上面講佢發展空間既問題

講起黃毓民，我諗佢應該會同黃毓民反面。對於黃黎講，佢唔會想畀呢條癲佬連累；而仇既市場由本土轉向建制，黃毓民已經冇晒利用價值，反而同黃反面既話又可以製造曝光，岩晒佢心意

何志光而家身在哪裡？